% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{4} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Bitte haltet kurz euren 3G-Status bereit, und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}                
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}


\framePrevEpisode


\begin{frame}[t]{Wahr oder falsch?}
	\TrueQuestion{Die Nerode-Relation ist rechtsinvariant}\\
	\FalseQuestion{Der Äquivalenzklassen(ÄQ)-Automat bezüglich der Nerode-Relation ist noch nicht minimal}\\
	\TrueQuestion{Wir finden ÄQ über Zeugen, da diese einfacher zu finden sind als die tatsächlichen ÄQ}\\
	\TrueQuestion{Eine Turingmaschine ist ein abstraktes Rechenmodell der theoretischen Informatik}\\
	\FalseQuestion{Bei einer Turingmaschine gilt immer Bandalphabet $=$ Eingabealphabet}
\end{frame}

\input{../bloecke/turing_basic.tex}
\input{../bloecke/berechenbarkeit.tex}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Was Turingmaschinen sind
			\item Wo erste Berechenbarkeitsgrenzen für Turingmaschinen liegen
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Komplexitätstheorie
			\item Orakel: Wenn selbst Turingmaschinen nicht mehr deterministisch sind
		\end{itemize}
	\end{block}

	\begin{Warnung}{Blattabgabe}
		Ist bis Freitag um 11:30 als handschriftliche PDF im ILIAS abzugeben. 
	\end{Warnung}
\end{frame}

\xkcdframevert{329}{Danke für eure Aufmerksamkeit}{2.5}


\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}